[正視聽］民主係要做，唔係得個講字

如果連登再接受唔到第二種聲音，民主之路注定失敗

決定前聽一聽

71見

多謝你

如果你講嘅第二種聲音係陳雲白兵之流咁真係冇嘢好同你討論

拉

真

洗唔洗連出幾個post
五毛吹淡風就話容不下多一種聲音

點解，你就係容不下聲音既人

又講中一件

接納意見，改過，然後團結再抗垃圾政府，先係贏既第一步

圍爐打飛機死硬